====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Lorsqu ' elle s ' est transformée en société publique locale d ' aménagement institution : le périmètre d ' influence du fleuve , lequel est désormais inscrit dans les statuts de la Samoa .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

